hi 淡友 （21）

大戶勿入

快啲殺29800啦

做250先

有古怪，唔通麵仔托撚住

295

咁落去 一定殺左29800先

297牛過夜。 話９知佢!!!!

兩格熊都照食住先，大家星期一見

咁撚重沽壓都唔落嘅

落

點操作

我會考慮入牛

rsi就穿30

布神會否今晚牛過夜？

Set左價入極都入唔珧

頂唔住喇
298既弟兄
肩系祝福你

星期一先再玩，收工

期指死鍊住唔落，熊價都唔行

有古怪，我宿咗手

入返幾手29800極限牛玩下先

儲撚咗五十萬飛，十萬張竟然打得番上去

拿拿聲落多棍收工啦，攪撚左成日

想問下4:00之後勁假穿左收回價會唔會打靶？

照打

你轉熊?

Q熊賺到笑 恭喜恭喜

布哥，牛仔過唔過夜？

而家靠哂布神既q熊為d瘦牛續命

一棍

到定價先計

59826打靶邊緣

噴屎

做得好

無轉.298做左祭品希望會調轉槍頭

賭錢機會來了

買左297 牛 sh到星期一
可否扑暈我，星期一，一係收錢 ，一係收屍

0.010咗
但未打

似跌到尾

落到299走熊

選擇題：仲等唔等埋嗰100點熊？定係食左先？

超特價時段
0.010牛牛大軍

299好食左先

比你等埋咪又多個6,7格，袋袋平安啦

即晚送上刑場的牛牛

298

似要打埋298

無買佢又一棍棍咁落
大戶真係正仆街
望住你地食個心拿住拿住

59908
59826

20000見

破30000入左近熊29900走左都執15格

股災呀

好彩頭先見到5號仔瀉止賺左295牛

早走咗熊

298 入唔入29450牛

應該重有一棍，等埋走得

304 貢品熊變左fat fat

大師要改名

沈判盈

布神點睇入遠牛定繼續沽落去

入多d 牛， 快d 入！！

食5格熊算

算na，熊市na

痴漢架

12格走人

今朝入隻熊食左30幾格

姐係點

早走隻熊

熊軍已經連勝，棄城轉投

仲唔屌落29850 同298

下星期應該趺埋殺牛啦下話 入熊應該冇錯

屌咁快會鬆到瀉, 分多日啦

引298牛
勁價先殺？

60335 - 點好呢。。。過夜定 cut lose

可能係真呢

絕對會

仲入牛真係勇士

真係睇住打晒班近牛

熊仔數錢，298再反手牛先

298牛咁多，咁殺就殺

我覺得差唔多跌完

連牛軍首領呂布都轉投熊軍

捱左成日，298牛仔係咁先

唔驚今晚非農？ 關唔關hsi 事？

布神又中 話破30000追沽

搏反彈

其實你是咪屈機男

29850 SH!!!!!!!

又黎角力

298買定離手

星期一開彩

布兄294牛安唔安全定再遠D

勁假都計回收咩

298不死牛

同問

28500極限牛

即刻升10倍

29850

咁遠

gun

極限遠

輸曬都係幾舊水

引 牛

29700 牛點好。。。。～

30358果隻牛差1點死

跟過夜牛 星期一收錢

你地穿30000先入熊賺左幾錢

29858先岩，打錯

我隻60589 屌打你地

計，AO殺，唔比你買平牛

買一千蚊牛玩下

引牛

60588
我今日仲靠佢食左三格
竟然未死
如果下星期一佢都唔死我決定同佢一齊見證30800

我執左十格

蝕左好多格

幾舊水食個buffet唔好

係兄弟就今日陪佢走埋最後一程!!

你地入左牛未 29450牛 掂唔掂

牛搬到28500 有料就打黎

差D要超渡佢

今朝話破30150就牛
而家就破30000沽，買哂兩邊

同佢行左好耐嫁啦
送牛千里 終需一別

今朝入隻牛畀佢回一回震走左

最後六分鐘

都係十零格

破30150就牛，人地咪話中午唔過市食左
而家就破30000沽，人地咪係15:45 話食左

玩即市呀，一日買兩邊好平常姐

本來想熊過
但諗諗下 如果等間勁假打晒298
分分鐘星期一高開
加上兩日無左800點
按慣例會回番一半

決定 吉過

手足係咪星期一先決定牛？

有冇ching低位入左牛？利申60181 28入左 希望星期一彈上去

你好似叫升叫左成日?

極限牛買定離手

296牛走唔走好

入左62700,唔信佢會殺到287

60588不死

60588

買定離手

唔追post就唔好出聲啦

今日完美操作

30150突破買牛，午市平

開市撈完，止蝕，反手Q熊

穿30000再追沽指數

又袋2萬profit

操作可以好d 明明心諗會到298但淆底，300放左熊

第一次玩極限牛熊 好緊張
雖然係一千幾百 真係同賭錢冇分別

無知一問，競價時段會計埋打靶？

290牛過夜

光速身手

送錢

成班賭仔
為賭而賭

298牛走唔走好

布神

中哂

串嘴個班唔見哂人

點解冇投行請布兄?

60588護國神牛

話知佢! 一於牛過夜 - 60335

袋2萬profit 咁loss呢

頂撚住

計

過夜牛

297牛過夜！！！

最接近神既人

有好消息，談判部分達成共識

296牛過左夜

Sor, 真係搵唔到有話午市前清倉

就算佢今日輸多過嬴, 佢都係正數

59826 0.14

source?

不死傳說

4點後 唔可以取消買入架？

我294牛過

30000穿果下無入熊..
知佢會打298但都無膽入.
我正垃圾

咪L亂吹WOR~

做個統計
幾多人牛過夜
幾多人熊過夜

476.6熊左qq今日賣晒，完美操作

有無人答我？

【中美經貿磋商就部分問題達成共識 雙方同意建立工作機制保持密切溝通】5月3日至4日，中共中央政治局委員、國務院副總理劉鶴與美國總統特使、財政部長姆努欽率領的美方代表團就共同關心的中美經貿問題進行了坦誠、高效、富有建設性的討論。 雙方均認爲發展健康穩定的中美經貿關係對兩國十分重要，致力於通過對話磋商解決有關經貿問題。 雙方就擴大美對華出口、雙邊服務貿易、雙向投資、保護知識產權、解決關稅和非關稅措施等問題充分交換了意見，在有些領域達成了一些共識。 雙方認識到，在一些問題上還存在較大分歧，需要繼續加緊工作，取得更多進展。 雙方同意繼續就有關問題保持密切溝通，並建立相應工作機制。（新華社）

佢係冇講
不過下午開市後，一點多d就有講一聲
(跟開我都知午市前清倉）

唔係利好消息

其實意思係未傾得掂

吉過
熊無咩肉食
牛又預佢低開打埋298
所以 星期一掛定盤買番上去

新華社 直上三幻一

跟足，不過食唔足

其實清你做咩跌落地仲要拿揸沙..
有時唔到你唔服..布神真係有料架喎..

你唔係話淨係入到2手咩....

【商務部新聞發言人：就中興公司案與美方進行了嚴正交涉】商務部新聞發言人於4日應詢答記者問時表示，在3日至4日舉行的中美經貿磋商中，中方就中興公司案與美方進行了嚴正交涉。美方表示，重視中方交涉，將向美總統報告中方立場。

定心針，我覺得
並非利好

布神做野駛唔駛同你交代

日日中是常識

又係你 咁今日有冇賺？有就算

想問 4點後無我取消買入 咁下星期一跌市 佢幫我買入左 我咪蝕死

即係未傾掂

有得傾都好過唔傾反枱

5點會幫你取消

佢冇講 但佢慣例黎

唔會唔傾
睇下市場點解讀

星期一靠內房帶返指數上去，但應該低開殺返牛先

same here 50手

正呀
多d呢d朋友出現即係未跌完

same 頭先都想入294 牛, 但係又驚打埋298先上, 而且要過兩晚夜, 都係星期一睇定啲先

痴線，班友一跌市就入黎串柒柒

隻60588，放飯前高位沒走到，頭先見住佢差1.3點打

跟著由0.01升到而家0.16

過夜睇下星期一點

收工

收29926 星期一低開百幾點食左牛先

輸左一個禮拜喇
一追就停漲
一買入就直插
今日咁易跟又無晒錢跟
越窮越見鬼..之前用中銀玩雖然蝕手續費
但果時跟布神299殺上308..每日都有進帳

自從心雄換左牛牛好易trade就成日落錯注
頭頭玩仲要唔熟個app,成日手殘一禁買入就買左,賣出又即刻賣埋.
所以諗住呢個acc輸晒就算數

肩哥輸幾多

大戶唔係萬能既 今日佢地三番四次想沖落去屠都屠唔到

手風唔順就停一兩日，個市日日都有開，玩少一兩日無壞

沽落去都要夠力 明顯要儲多陣
買牛你都係搏兩日內有利好消息

隻極限牛差少少瓜柴............跌多2點都打靶
雖則星期一都命危

講真啱睇咪睇，唔啱睇咪走囉，有強姦就無焗賭，而家人地出黎話要收錢比tips咩？

貿易戰部份達成共識 298牛翻身

下星期一數錢啦

仲有兩日大把變數

用8仔啦 唔洗蝕平台費

仆街特朗普一陣又tweet 架喇

照咁睇你已經當左係賭場， 跟本冇嘗試分析每trade 點解失敗/成功

你試下開個excel 記錄番每日啲trade, 再加comment , 之後paper trade 先啦

我明你，我用左一通交易費太少 成日心紅就買，都蝕唔少

正解，人地洗唔洗日日同你報倉
以為香討先有依D 人，估唔到連登仔都有

有人肯講下點trade 咪好囉，又要嘈

利申：依兩日先開始留意個post

其實只係唔知原來有個規矩係午休前清倉啫
先有呢個誤會,小問題,繼續討論is ok

有幾多師兄由hi 淡友 （2）追到（21）？

我由第1回已經開始跟

大概由10開始， 前後共輸緊20k

不果學到d野，又學到心態

希望由而家開始，當由零逐少逐少番家鄉

星期一反cap ok ?

今日睇睇重牛係幾多就知大約殺到咩位停

夜期家陣29800，會彈上定收皮呢

咁輸定贏

用緊profit玩牛

由第一回留意跟到而家 由玩個股到今日割埋最後一隻平安
專心玩恒指好過
平安騰訊蝕到PK

298轉倉至296
星期一殺佢老母笑閪

澳門巴打

清 2晚wo

星期一數錢了

我寧願佢遲d出消息

咁快結束？
今日行程咋 即係無傾過

專食過夜 過夜夠刺激

唔係講你啦，有幾個一跌市就會入黎9 up兩句，升就唔撚見人，講真有咩睇法咪講出黎討論，但係果幾個就係入黎笑兩句要人交代乜乜乜

支那話係就係
即係跪低咗

算啦
大家星期一再來過 唔好叫人交代乜乜物物
你唔好叫董標上來交代下

兄弟

有無２９７００牛仔過夜弟兄！

殺晒啲行牛先岀消息

298 都未殺
我仲未入到貨呀
星期一低開殺埋298 先爆升得嗎

屌你米殺我隻極限牛

其實呢篇文章
真唔係好消息

今日話下午會抽起果位 有冇咩見解 星期一點行

果條友真係笑撚死人

簡單講
生意係我地2個會照做
但矛盾同你的要求
你唔能使指意

今日我止蝕 你跟止 或者轉熊 好似無咁傷

連跌幾日 呢幾個月好似未試過

清你呢個比喻又真係幾貼切

陰跌 熊市黎
你睇返成星期計 只係跌左唔多

利申30800 put到依家
話下午會抽一浸只係好少見ig lunch time會升到咁先有咁既睇法

大家都係討論下姐

我知咁既心態唔係幾好，今日牛熊賺左小小錢，諗住小注買隻極限牛玩下，打靶都唔肉赤。

咁買完無理佢跌到點啦，收市一睇，爭1點打靶 隻牛收市前 $0.016

不過都無咩特別開心，應該過到初一 都過唔到十五

怕佢老尾咩！！！

好撚好笑呀
你又有咩睇法呀仆街

老實今年個市 唔好咁高期望
我做個行 今年都好差
今天好多公司盈利應該有壓力

29800牛過夜
星期一準時收錢
我話既

出牛熊圖 應該又殺一輪

連登又大船過夜
利申：39858牛過夜

29750牛過夜等收皮. 今日倒蝕左1200

爆上!!!!!!

諗住堅定可以彈番..
有一刻想搬中銀啲老婆本黎買熊
不過有猶豫就唔好做

點解大家咁有信心298過夜？星期一低開高收都玩死喎

連登血肉長城

298果條牛應該震走左唔少

我295牛過夜
不過個價應該你300-301

整定，set左價位，差1點上落都刷邊而過，入唔到
結果爆升

我昨晚過夜牛
0.037
今早0.017放
反手熊 0.107
0.117走

放鬆D 放假先
星期一可能大媽追貨
話唔埋

係 跌番前幾日升果d姐 如果再跌 真係會仆街

雖然我經驗唔夠你地多 如果唔係好大把握真係唔好過夜 中午都唔好過。

294牛過夜 巴打等收錢啦

交學費, 以後都唔敢了

大不了咪'輸'! 洗死咩!
玩得動物既都預左la!!!

咁買法去賭場買鋪大細算啦

連登大船

星期一開市起碼要彈返150點先有機平手走

大家點睇小米
啊爺會唔會換馬
棄江派700 上小米

個消息係好係壞都係睇大戶

開左一個會，變左牛肉乾

唉頭先入隻30150入隻熊
信心不足放左
轉個頭就直奔3萬點
屌成廿格

終於見到期指有綠燈

仲係低水~

新華社個source 就中性偏好既
但wall street 個source 就好淡

今日平完隻肥熊買左298牛 過夜 小注

覺得今日跌多左

夜期續跌
297 再見了

過夜 就真係賭大細

唔係呢
真係傾唔惦數

呢兩日 完全唔跟上證

等侵侵呢兩日有無動作啦

真係繼續跌 股joy

2日可以傾到d咩成果呀，肯繼續傾唔反枱都好啦

啱 長知識

琴晚第一次，2日會

我亂畫 預計星期一低開 消除重貨牛區誘因後會抽升
然後上番303-305再跌過

我真心想問 各位睇淡多 定好友多
好似見大家都係淡友多

08年新股都開始死時 就開始入熊

冇人叫你買咁近
一兩個鐘既變化你去買同買大細就真係冇分別

291

我294，驚緊

痴線 原本勁遠牛變左近

一下5百點 就byebye

唔好呀

跟返星期四劇本 1開波跌盡 夾死你

290

呂布都縮到291
真係咁唔樂觀？

鬥遠

唔搏升做咩買
不過大家有共識 撚狗市 波幅已經日日可以800 唔難

我都係咁

又學到野，呢d市真係玩死人

已經累跌左1000點
星期一無咩消息再影響係應該會彈

邊到多動物大戶食邊到是常識吧

基本上如果星期一都跌4,5百點，都熊市架na，跌到落296

290同路。均價大約係302，有需要可以再溝。

on9 大戶唔係睇牛熊做市

只係如果近重貨區，會順手食埋咁解

你知唔知要推個指數要用幾大舊錢

成個牛市一直都係牛多過熊

唔通日日殺牛咩 ，CLS

布神. 如果呢兩日個勢都係跌 係咪放29750牛 整返30300熊執少少止蝕好

當大家一致睇淡既時候，個市又會怒夾幾百點 等緊

打左隻29750佢啦，又賭

布ching 291牛收市前入?

300個陣諗住頂得住😞 走唔切
熊仔咩位好

布哥睇圖反彈愈黎愈冇力，今次上望306？

買遠實安全咩 好似呢三日咁 咁跌法幾遠都死

入左十手295牛 1900$

299揸左2張細期，一揸就插

渣緊10手298牛

今日穿唔到29800，星期一食埋機會好似幾大

點解咁睇先

睇下牛熊圖就知,大部份都震晒落去295以下.
靜係靠大戶食唔到咁落

今日個牛熊圖有冇得睇?

好似10點先有

29600過夜未驚過 啲投行日日沽唔洗交功課咩 星期一睇5號仔點帶住升返500點啦

打穩左302先，再上望304-306

其實呢期波幅大，同時買遠牛遠熊夾住做對沖有無得諗

食幾格密密食好過

要升成三百點

可唔可以解釋下

賭風太盛，今日應該唔少人入極限牛賭一鋪，而且拉落100幾其實唔難。

298 有2000張牛
係咪死硬

呢張圖琴日架

起碼死左一半啦

都可以咁睇，仲有特老母係未同支那傾掂數聽朝twitter實發功

又好似係 柒左添

但佢更新時間寫今日既

禮拜一繼續熊佢老母

5手 298 牛
表示準備好打靶既心情
望就望升返啲
把握最後入熊機會

利申：淡友

牛軍呢仗慘烈了

今朝8點喎 開市啦咩

收到風
297以下牛有賺
298牛搵定骨灰龕

過夜正傻鳩

非農差過預期 但失業率 好過預期 會唔會拉番均

真係cls 297增加成700幾張
有無咁多人搏反彈阿

大戶一食298就係入牛嘅時候

跟本係到逼大戶向下殺

297都變重貨區

molamola
差成20幾

得296牛
希望冇事

真係好多人牛過

好似聽布哥講10點個圖會再update一次

屌咩，咁多人買297牛，沉晒船

289牛
311熊
對沖

新個張都未出 係都等10點先驚啦

成班當人地開善堂咩

如果星期一再跌，我幾有信心，ALL-IN牛

多謝呂布啟示

再跌就穿295
彈完但應該接熊市上唔返310?

夜

曬氣成3晚 家陣睇黎把鬼

咩原因咁睇好

布清都話，咪買咁近牛仔，真係引人殺，一獲熟

都係個句，穿左250天線我先會睇淡， 依家我當調整

下試 29129

屌那媽
收市果陣想入隻294牛搏反彈
尾市升返少少唔到我目標價入唔到
睇黎去返身彩

執返

美女又跌

星期一可以等跌搵隻290牛買

果然吉倉食花生最開心

有巴神加持Apple 後市升

咁多人牛，好驚驚，真係唔應該放夜

快買

164渣到依家

130

渣住一百萬牛過夜未驚過29858

睇黎隻450牛牛要壯烈

當然啦 輕輕鬆鬆過假期唔好？
想賺大錢既咪過夜囉 唔想博既咪即日囉。

真想睇下有咩沽空機構想對抗巴神效應

rich

巴菲特都買貨，都唔知驚咩

救命呀

下星期上番30600

買左牛過夜咩你

咁樂觀
貿判進展好唔理想喎

夜期好耐無見低水100 真係有可能

All in call

g chi

何以見得

下星期，冇話係星期一

升番穿哂 fatfatla

美女星期五先黎大升 星期一港女唔知會唔會跟

唔會跟 只會比美女升更加多

收市見真章

爽啊

食埋張期 200點 星期一理撚得你

30000點range底部啦，overshoot多百幾點
今日差個少少298都殺唔到
真一輪升浪開始，又夾過
300-310無限loop

股神話 第一季買多左股票 想股joy都難

唔好諗咁多，週未輕鬆下na，吉倉又好，過夜又好

下午做完熊軍
夜晚升2舊，變番牛軍數錢

預左下午會跌不過有野做驚睇錯冇入
最尾升40格

布ching 夜晚玩美股 定夜期?

美股咋

港股渣左291牛

Adr升到發發聲 星期一數銀紙

差中美談判局勢
無咩野既話應該星期一無事啦

綠燈俠gogogo

星期六日生生性性
唔好搞咁多野啦

今個禮拜第一次落注，隻牛過夜睇下星期一汁唔汁到多少

有沒師兄同路，打打氣

一樣價錢 BOOK定星期一食放題

咁你覺得星期一會唔會低開先殺298牛，然後反手冲上去？

升返啦 無事啦

有冇手足去金鐘金拱門慶祝

又想殺298，可唔可以放過我地，今日已經比佢折磨好耐

你個隻好平
我0.068買, 貴你好多

唔殺298我邊有位入貨

咪燈啦你老味

入左294牛

呂布唔玩高d? 我入左296一開始都覺得冇死

我295都有小小淆
你地298

我買得小，揀隻平啲打左算數

如果好似你咁買一百手，我都會買隻貴啲294當買保險

預左架啦

高水左一下

唔洗睇啦 又唔係聽日開
星期六日 求其 中美一方講句 都可以震到無曬啦

平水=高水100架啦

ADR 都升緊200幾點啦

yes 扣除淨 平均低水百幾

你預200-150
平均170

不了，打死我再V彈咪死 要搏我買297啦

大倉我放遠600-800點

衝埋上3萬啦

7萬蚊玩牛熊
我頂盡都係3萬

我最高紀綠60萬

假設你開市食蕉那晒野你會點? 坐定放

睇你地本多唔多 風險承受能力JA

買得咁大，緊係confrim先買，實坐

我係個時700爆升，同有次30000回調28000先咁玩

量巴居然買瑞字頭
唔怕佢食價食得深？
唔係點解咁遠都咁平

我唔confIrm嫁 只係見10手1900$博下
輸冇1900 羸就fatfat何樂而不為

有分水銀同水信架

就係平先買，你睇下一樣既291回收既64621

美股gogogogo!!!!星期一高開ok ?

低開高收啦，要買貨

未買貨

64621溢價-0.42%有D貴
俾我會揀68678，都只係貴少少0.074，法字頭點都公道過瑞字頭D

仆街，我隻290牛接近俾人坐爆，街貨量升左40%

298牛fat爆

有冇咁多賭仔呀

睇牛熊分佈,全部牛咁濟,應該好多大戶都重貨

除左qq，仲有咩牛推介 布神

我真係諗過係咪大戶呃貨跌到呢家入平貨先再升返上去
唔一定下下都要殺

大戶唔係主力牛熊啦

最後廿點 升呀

石油都升1%

你呢張未更新，今日係76%。

2018/05/04
13:56:06 60335
恒指瑞銀九乙牛Ｋ 買入 500,000 港元
(HKD) 0.034 全數成交 500,000

希望星期一爆上！^_^

吉過
祝各位有貨係手既師兄賺多D

牛熊佔大市3成，但之前睇過有人話老散佔大市2成都冇(包埋正股)，所以大戶用動物對沖唔出奇。

散戶不要把自己看得這麼高

所以有時一夜間啲街貨量大增有啲頭痕

話說今日晏晝見到量巴話沽700。奈何之前未有搵定700熊，返緊工又唔可以大模大樣咁樣搵邊隻熊啱，只好作罷。反而因為之前有搵定恒熊，係第二次穿三萬果陣入到，叫做執到幾格。

加hsi比重喎

其實用富途牛牛app已經可以搵到牛熊證 三十秒已經搵到

星期日又袋幾萬啦 美股升到呢

呂兄，呢個想請教你。
美股你用咩買架。

thanks

留名睇星期一有人高開入熊，再比人夾

星期一低開好麻

星期一高開完 咩位入牛好

睇黎港女3萬死唔去

屌你老味好撚大命
尋手番工忙 我302入既298熊死唔到
一路冇放 上番302我我就心足

油加蘋果仲唔夾爆港股

牛下嘛

係 自膠

入左 388正股
新手唔識玩牛熊
渣正股玩算

298 熊

298不死神熊

牛啊 打撚錯左

想問大家點睇 美國非農數據低於預期 但尋日美股照爆上
大戶D心理好撚難捉

非農差過預期，加息壓力細左,所以又抄返上去

有啲擔心下星期個市
星期一睇落就應該 上番302正常水平
但如果港股繼續貼近A股 以呢家呢個談判走勢
係利美股空A股 睇黎又要遠牛近熊..

就係低少少先好。太高，太低=急跌

只要a股唔搞事，我地一開302-303, 再慢慢夾番上305-306

306真係要A股同北水好幫得手先上到
可惜冇咁多五一放假 停撚左北水佢

星期一上番303 等我回氣就沽牛 等消息到先再入到遠一遠長渣
成個星期玩DAY TRADE 熊熊執少少算

大陸個市會唔會維穩呢? 星期四果日A股果日 反升20點，已經覺得好鬼

美股做好 我反而擔心 阿爺 係貿易談判到應該比人㩒得好勁 星期一高開完就比上證拉番落黎

果日必要出手啦
星期日一開已經冇左400點
啊爺想穩住係3090至3100

認同

唔知星期一有冇機會追牛？

追完可能會等坐

呢重要時間連股市都維穩唔到的話 人心渙散國之將亡

一路覺得係有做野，但冇認啫

明明高係好 d 人又怕加息
太低又驚經濟增長減慢
所以低少少就最好

但都低成20幾wo

隔離講贊易戰條款
看來都幾難傾
回少少市況，都要撒d正股

其實有危機，今個月清正股倉可能會穩陣D。

會唔會加注如果有過夜牛

咁事實佢都有增長

真心五五波
一向銀行股好有力地帶動恆指
就算科技股點抽升 銀行唔掂都唔洗講野

你咩位入先
299-300入果啲 已經嬴左 Optional 地加 反跌都唔會輸
如果開市302回落到301 未即時止賺 睇勢反手熊
前題你MON得緊個市 否則都係有食好食

302開 落301止 上望306閃

299 入左295 牛 不過304 好大阻力

我覺得300至310之間 咩阻力都係假
個消息一到 大戶發功就暢通無阻
係尋日破300果下先費力 睇得出好想落298
但奈何真係唔夠隊落去 留我298牛一命報仇

買298 牛咁搏

星期四302時入左 星期五太忙走唔到
本身預死硬 點知走得甩

我都係等機會走埋隻700

2018新蟹皇

上唔返400 都唔洗望

布神，騰訊380係咪仲係阻力位？如果穿380係咪好位入q牛？

我覺得今次真係會下試295 wo
真係咁有信心？
今次談判咩成果都無
乜野協野，備忘錄全部都無得個吉
除非贏國星期一跪低含 否則都好難有彎轉
不過就算跪低都好 簽左果份不平等條約同叫中國永遠無得發圍都無咩分別
姐係簽唔簽都死
仲有d咩利好因素可以死都拗返生呢？

美股都收貨 但港女唔憤氣

美女升因為贏國今次根本無得玩
無論簽定唔簽美國都立於不敗之地
贏國開市我真係想知會係咩狀況

所以平手盤 反手熊
302只係去番正常位 唔係升市
之後A股就會lead住沖落去
即使星期一有假升市 整個星期都會下試
中美談判 根本現在有消息就一定係壞消息
冇咩消息先係最好 好似年年講打鳩金仔最後冇事既形式
輕輕帶過整場貿易戰 但可能性不大

參照番黑期 佢只係回調 根本冇太大股美女爆升帶動

但呂布睇熊會被夾
我決定高開就熊佢老尾

Depends啦 如果你本身有牛貨 升你咩都唔洗做
落五十點準備反手熊 真係夾你咪輸profit

但咩都冇 郁啲就係市場受到回彈既興奮狀態下開熊 有咩郁就勁蝕

星期一個市啲消息太易被錯誤解讀 睇到個市消化左談判個消息 一致下試時先熊 對冇貨係手既人比較有利

我原先睇會低開殺298,297 牛
但美女又升搞到我有d睇唔透

老實講 由星期一無啦啦上308 到連插幾日 成千點
大戶都唔係萬能 係冇咩消息情況下玩到咁 盡晒力

再想硬壓到落298 真係會大戶都損手 要拋太多貨
但今次唔同 由a股帶動既話 難度細好多

正路中國而家係比人鏈住個春袋 香港跟咁貼阿爺 真係好難發到圍 星期一高開比我走到牛就已經好開心

同意 之前係牛熊市上落格局
談判完應該會爆邊
宜家係睇個市覺得中國會點回應美國姐

你係咪想講支持位？
阻力係400，企穩390幾日突破到400先可以追
依家377-400炒range呀

個市宜家俾悲觀情緒籠罩
就算美女升都係引牛格局
我睇會穿295 落290
如果中國宣佈跪低有機會短期上返300
但長遠少少會見250

係咁有信心佢會跌？
唔落場唔使輸， 但買錯邊就一定輸
你要炒range都等306-310啦
點計302都不值搏熊啦
比你落到30000都係得200點食
再講個市幾日都落唔到298，感覺好硬

反正我自己低位渣上黎，星期一高開咪食半
淨低嗰啲放下紙鷂算
回落去再渣多注

如果冇呢場貿易戰 大市都仲向好 牛三咁向上沖
但呢啲真係估佢唔到 提前變熊
真係唔知大家想中國點回應
點應都一定有一個輸家 否則就係雙輸
但無論邊個輸多輸少 香港市場就偏偏受晒兩邊影響

講真穿左250天線先睇熊都未遲啦

Agger 係贏住玩先會反手熊 搏碌大profit
用本去買一個未穩既勢 係好大風險

唯一肯定 短期a仔有咩郁 大戶就會借勢向下炒
短期戰場仲係298-306

短期大戶只要殺左298牛 佢就唔會同你癲 再殺落佢地都未必包有so

不過大戶諗既野 未必咁正路可以估到

大戶唔係一個人 係一堆人
有人向下炒拋貨 拋到一個位市場自然有另一個大戶襯機掃
問題係有咩利益會令大戶s走埋一齊
好似呂布講 298牛咁多 個個大戶都想向下殺啦
唔係點解308落299果下可以快到咁

呂布兄 當捉棋咁
下一步中國有咩選項呢？
1.中國唔簽， 反擊， 跌
2. 中國唔簽， 唔反擊， 跌
3. 中國簽，真做，先升後跌
4. 中國簽，扮做，升跌睇美國係咪堅check
5. 美國讓步， 唔打， 爆升
6. 俄佬幫拖， 美國唔讓，打得仲勁，暴跌

6個選項入面4機會好似最大， 但結果係未知
5 嘅機會接近0 唔理
而其他選項都係會跌到仆街
買熊唔係值搏d咩？

大戶唔係萬能
當個市恐慌到一定程度
佢地都唔敢亂撈貨
真正大戶呢d人踩人時間之前已經食飽晒睇好戲
睇下李嘉誠就知

原來抽新股 佣金咁撚貴
我抽十手平醫 十手54800蚊 抽佣金548 成10%

54800 * 10% = 5,480喎巴打

小朋友讀好小學數學先好泥炒股啦。乖啦

呢條友係個post出現咁多次以為係老手
條 原來係9uper

柒左 1%先岩。

出現咁多次就係老手 咩邏輯？係老手就唔會喺到出現

收到！另外問平安係咪唔適宜入牛熊住？

求神拜佛星期一高開走得甩就好

如果高開做咩要走 唔睇多一陣？

其實抽中一手 唔係抽一手既佣金咩？第一次抽股 體驗下

上到302 就走啦

會升先算

做咩姐。買左熊仔怕夾死啊

74買入70止蝕

量巴，我有2318正股。上年買，仲有得賺。想問下係咪係現價止賺一半（或者更多）會好D？

現時恆指在三角形末端 到時要升穿三角/跌穿三角先有明確既方向 所以我建議止賺。

其實穿任何一邊都應該單邊市
會唔會long晒call同short比較穩陣

想穩陣既 當然有哂方向先入市啦
自己覺得個市可以向上既 又承擔到風險既 咪偷步買入一部分注先

大師話現金為王呀

彈高食左佢啦
食隻暫時短炒為主
呢排插得深咪撈下
我都有買

最大問題係個陸金所吹到而家都未上得
隻好醫生又廢
都唔知幾時先見得番90
短期內炒番上80-85都好好

應該要3萬2個LEVEL 先有85

連登阿爾克馬爾

果時笑到我

布兄過夜牛彈到304 305 都有好大阻力再開熊好冇呢

企得穩就仆街啦

專家：中美談判分歧大 貿戰料再升級

美國之音報道，美國智庫戰略與國際研究中心中國研究項目主任、中國商業與政治經濟項目主任甘思德（Scott Kennedy）表示，中美之間分歧極大，過去兩日的談判基本上沒有達成任何成果，預計未來幾個星期「貿易戰」有可能升級。全球政治風險諮詢公司歐亞集團（Eurasia Group）全球科技政策事務負責人特寥洛（Paul Triolo）指，美國目的「重塑」中美經貿聯繫，美國將經濟安全及國家安全掛鈎，未來中美關係將更複雜。

[url]
[/url]
'but it is hard for China in that they have become very spoiled with U.S. trade wins!'

蘋果就話：中國畀順差「寵壞」難談判
日月就話：將公布「令中國難受」新決定
同一個Twitter 解讀個意思差咁遠，日月個記者開左好多熊咩?

利申：298牛，求逃生

聽日不問價走牛 有繼多食幾多

啲解讀真係講到咁誇張

日日都逼害d 298牛仔

屌又點啊

好似del左

走牛入隻308熊有著數

【笑到最後】港股後市三大可能性（高明）

人踩人

聽日睇定D 10:00先入

港股ADR預計恆指下周一高開370點 報30,296點

底開殺297再收302就好笑

利申 291，聽日等食

逃生門

跟布神又買兩層樓

呂布大佬，你覺得個range幾時先行完同幾時先有大單邊🙇🏻

今個月內應該有大單邊，留意番700，5月16會出業績
另外A股納入MSCI。我覺得仲有得去多浸
保守既可以等行出左30000-31000是但一邊先追

唔出大單邊炒波幅好辛苦
如果突破向上ge話有無機會破334xx前頂

又暫時睇唔到重大因素穿到334 wor

聽日上到303 我淆底我走先

歷史有無試過調整完後又再破牛市高位？

布哥 真係唔驚貿易戰會大插？

出邊個個都睇淡得布神睇好 跟有牛過夜

永續行range

你不如問下巴菲特驚唔驚
人地岩岩先買完apple

貿易戰美國贏 美股當然升
上證就瀨屎 拖累港女

結論 永續行range

集氣，298牛不死留名待丁大不至
聽朝開市準時收錢，又有錢換電話了

點解咁有信心升硬？ 唔明

我驚星期一恐慌性拋售多d
個樣似高開303
5分鐘升到304直插295
回彈到298
慢跌到295 收市

又唔係向下破位，無需睇淡呀

牛熊分界線係28600

btw, 想問下布神如果又低開400點 點部署？

我聽日一開就食牛，企到302 15分鐘就買番，繼續上望

不問價買牛

即係一開市已經295

出面真係吹到好淡
好似聽日唔跌返700點都唔得咁
但美女又升
我都唔明點解可以升

貿易戰咁多淡風，我睇都似低開反彈，睇定隻290入市

如果跟住三角形同5浪咁行既話 港女聽日應該會升同美股睇齊。
港女係無可能比美股先跌穿/升穿三角。

如果有講錯 請指點下

下邊阻力位要好大力先穿到

所以問題就係貿戰夠唔夠大力篤穿佢
區間市都行左咁耐
要磨嘅都磨夠
連qq平安都跌到咁
大戶應該都散貨散得7788
難道唔係向下穿嘅時候啦咩？

特別係三角形走到尾段
暫時又唔見有咩上行動力
反而利淡消息一個接一個
要行單邊都應該係向下行？

Ching 你重熊過夜？

吉倉

布神睇好個心都定啲 gun機一開走牛

不知不覺被出面d 風吹到做左大淡友
不過入得呢個post就信布神
聽朝等布神領軍

先唔講方向

如果聽日高開300，實有好多賭仔衝入去熊
大戶有冇咁好殺落去比你賺，我有保留囉

留意過好多次差一個區間去重貨區就掉頭

但298 好重牛wo
不過吹到咁淡好多牛應該開市都不問價走
好難估

開302 free fall 一兩百點已經震走哂啦

等埋淡友開熊，就夾得

聽日唔穿3萬，千奇唔好開熊

巴菲特琴晚先話唔驚貿易戰
芒格亦都同意
俾盡咪一野chok落295同日彈返上

大戶已經做左好多日好人去幫熊軍賺錢啦

會唔會美股唔驚咋

港女愛洋腸但又愛土豪財 睇位做人

布神布神

聽日睇高開或低開再部署

聽日撈下隻2018 or 2382先

聽朝mark實油股，手機股

落3萬點撈?

如果3萬玩燈制呢

咁未忍下
未到一個明顯signal 亂開熊好易夾

我只希望大户唔好再逼害298牛，已經頂唔住

布兄 如果聽日高開會走哂定走一半?

同船

黑期又上左

有無人可以解釋下點解會升 ?
唔明有咩利好消息
純粹大戶炒作？

多數跟外圍 今朝道期又升

A股未出台 有邊跟邊掛

總覺得a股今日會跌到仆街陷家鏟
升都係大戶引牛

有冇見過大户放生肥牛 之後肥變瘦 見過幾次

因為衝落去果下隻肥牛嚇到腳軟走晒
咁咪回馬槍夾熊囉

如果要大市要升又要食近牛
通常都高開100 俾假希望你再急插
殺完再升

最勁係上次落到29880 啲298牛都係唔撚走
好鬼

唔係回個種 係升到班牛止賺哂同轉近牛

肩神今日點睇

今日298點都要打左佢，最多打埋297，然後就回
我又唔信大戶見到咁肥唔動心

早晨 呢兩晚好訓嘛 🐮🐮們

好撚驚

重貨區大戶係咪都有份？

開牛呢 e 2日
星期三回

緊張嘛大家

驚咩丫。。數$走鬼

升400點

隻297牛

大家準備好數錢

布神入一入黎穩定軍心啦

皇唔行。士兵點會跟住行

QQ 398

QQ假撚到呢

早晨.呢兩日都唔敢睇新聞.
依家升定跌

第一日開市

佢得9點鐘跌先係真

布神， 拿住２９７牛。。。今日咩位要走？

9 : 30 仲開緊會。。。

爆升

Set限價囉

298 牛

低開高收

qq 390企住左

點睇宜家都高開WO
巴菲特真係神

屌
都話輸曬幾舊水 早知真係落注

佢意思係高開小小再高開

298牛要走啦

我話左輸晒都係1900 贏就fatfat

升300都唔知走唔走好

你點由低開高收解讀到高開出黎

30格走佬先

告位牛兄們高位即走定點

我腦補

睇黎都係高開

走

高同低喺相對，好似喺

175...

唔上唔落

布神今日點步署好？

開301...小左啲
即係班友心理上仲係淆

如何部署

布神咩位走

有得食食咗先啦梗係

賭場日日開

本都回唔到 點食

CLS

今日4百點以上肯定

真。極限牛

59908

295牛

298好似未死

點解隻59908可以彈咁多？

之前21放左

開市入唔入牛好

上証升

303個陣入左59908 好彩依家升返上黎

隻60588唔開價

最後上車機會

59826真極限牛

佢升呢個價應該係升400點果個數黎

好彩上星期無嚇到走左

仲衝牛？唔洗睇企唔企到301？

有人勁假買，溢價高到

65996

逃生門已開

mola mola

又落返3萬

一分鐘都冇即插

又想穿三萬

屌

放都放唔切

好多人放牛

引熊姐!

引你放

一定係咁

我走先

心血少 執幾百蚊走算

樓上班人喺咪咁細膽，大錢喺比有勇氣嘅人賺嘅。

btw，一開市就走左

布神穿3萬繼續追沽?

遠牛食得10%

頹撚到 個個賺完走 即刻跌晒

molamola

肩仔 我30090 放左了

殺啦

拿林殺完上啦

走晒 巴打們等298打 打完再入牛

又要坐

殺牛了 等撈貨 呢家啲人好兩極 有人睇好 有人睇極淡
變左睇極淡既人一朝早就拋

一睇到就299 297牛mo la

近牛多到嚇死人

要殺到298牛先會升市

好醫生都穿

等位再牛

298牛已走
逃生成功

都係唔入場,食花生

qq撐住啊

轉燈喇.仆街喇

邊個都唔跟，老虎都殺左牛先

轉燈了

298牛 自己執生

但上證升緊

上證😍😍

比想像中強WOR
今朝好猶豫買唔買熊
結果買遲左10格

上証升都冇用 要震晒啲牛先

撚狗市

298...睇路

咁你都執緊10格

世界末日啦

入一注

29800未

上證好快比啲大媽沽番落黎

同上証掉頭行

又轉燈殺牛

量巴有冇指示？

等緊298 就收手

平安好醫生俾人沽到.....r.i.p

紅燈已著

玩撚完

殺牛之心不死

第一批巨量牛軍已死

殺

5分鐘食10格
WTF

對上一次話開市放牛
穿3萬入熊

298了

好醫生廢到

298撐撚住

打啦打啦

free . Fall

平果相關股跌

放晒

298再見了

Bye bye

屌你老母港交所牛一野去到收回價

29.805 lower?

穿了

升仙298

布神之前唔係話298 all in 咩？

殺埋295 先 唔殺升唔到

298 打晒

D熊貴到

297殺乎?

會唔會食埋295

似仲得跌

殺哂 汁左20格熊

上証仲插緊

唔會
穿295就代表大戶都睇淡

睇睇先 如果向下打埋297就

理得你，297已入

準備入牛???

入得牛未？

是咪入得特價牛

297牛撐住

終於叻一次

298 gg

頂撚住啊 297

完全係賭大戶殺定唔殺

好醫生係唔係執笠

過澳門玩鋪算啦

追沽左? 唔好掛住回post 睇位

好似唔殺297wo

係呀,不過食唔盡..淆底食少左5格

入得，295樓下

隻牛做乜撚? 830升到860都唔撚郁?

297有咩牛仔

295已入
最多咪坐幾日

屌你咩61346

當呢度個個問入得未
姐係未夠多人睇淡
令我覺得未入得住

上次呢度個個哭喪個陣入咗反而有賺

開屎反手買67633都執到笑

289gun

上望幾多 297止虧？

289

我入290

布兄 平安好醫生你點處理

qq俾d力，幫手彈返上去

恆指,救下你上啦,一家大世睇你

你牛完 又熊完
今日完美啦

轉燈

上證好緊火

不問價掉左佢

集氣!!

呀爺出緊力 轉燈啦

終於殺到298 迎接升市吧

殺完298肥牛..
直上30400

殺左298果然真係彈

上啦

布神今日上望咩位止賺？

隻295牛仲係牛牛倉..
隻熊係中銀啲老婆本買.
果個垃圾中銀網報價都lag..
所以掛少左5格排隊放算..
但贏好過輸先
已滿足
今日再坐294結束回合

298放左304熊 再入返294牛 終於有一次完美操作

今朝咁易玩

今朝一開301平左一半過夜牛
穿30000平埋個半
反手熊，29800平，29820買番牛

完美啊 可惜你無放牛
btw 你老婆本幾多錢

布兄入同一隻牛？

布神 完美

60054唔撚郁既

咁幾時再平牛

上睇幾多？起碼30388？

麵麵 我好掛住你

33000

好身手

我睇30200-30300
但未必今日去到

QQ俾D力上去LA~

果幾分鍾就插 要做到咁
你真係好快手

我30100 就唔玩 睇風景

今朝D位明顯到 301 落298即上

我淨係夠快做到 301放 298入牛

布兄太好身手

牛 已走 賺16格。堅持自己諗法 今日一定升 好彩無被嚇走

好勁, 我諗都諗唔切要點做

算長la,彈得算慢

賺好多啦清

+1

上3萬可能又妹一陣

以大局睇 至少上番302

3萬!

殺完298個人坐都坐得安心d

完美殺牛市 為殺而跌 好在買得遠

站穩300

總之297個位買牛都有賺

屌佢老味 上証升到咁 美股又爆上
佢都可以任跌任唔跟升 玩撚晒

一開平手走咗牛 反手入304熊
298走咗 再入295牛
不過本好細

企穩300就直上

穿300 再一棍

大戶不嬲玩哂 殺左298 咪上囉

完美操作

繼續上全力上

301 cut gian

繼續上 全力上

今日可能升穿303 但要午市先得

你地買牛唔好買到29700咁近啦
29700太多一陣又有誘因殺落黎

呂布都叫買29500樓下

淨係做到開市放牛298再入返遠牛sh

我買294/295 都好好食

屎都就懶

跟左入牛既盡情數錢吧
301附近可以食d
長線既就繼續渣

即日走就無事
最怕過夜又比大戶見到重貨

新手怕死買左292

288 有種殺落哂 長渣兩日

same
不過有少少高追左
希望上到30150

殺上去

岩岩比佢震走29650牛
再入29300
但29650都好肉赤 高位入

我都係買295，即市唔覺可以再落，過夜我會291

渣緊車
溝到放唔到
而家好多牛

我隻291牛，恰左陣已經廿格
多謝布哥

多謝布兄

3萬關會企一陣 大家休息下

大家想一齊賺錢就咪再買咁近既牛 你睇下人地311熊，根本不死

上證升20點
港女都咁

我29700 比佢震走 好傷

要多謝布哥

我都係
本身升左10%先入

穿幾多要止賺 頭先298入左

完美v彈

同你差唔多

cls 60428

我都想試吓執20格以上
我比較大注 多數有5格以上就收手

59113
大難不死
有時都會番去幫襯

賺左廿格了，即市2皮到手

布哥388睇幾多

好貴下

咩黎架
我果隻無咩點郁

61353食屎啦

執左200點，大家點都食d先
袋左落袋先係自己

揀錯慢牛 得幾格

30000做止賺位

港女又要回氣

但唔覺好唔貼價咩
岩岩上了100點隻牛郁得6點

走晒 291 同295

睇你啦 少咪302-3 想肥咪上望 305 306

0700 真係。。

靠佢汁返少少

放曬了
今日食左2轉小牛 已經好開心

止賺完後等如果穿30000反手?

佔恆指10%

69139

仲玩電話
望返前面啦

食晒
覺得今日既港女係跟跌唔跟升。所以放棄博今日會上到30200

食左一半 18格

羊錢簡覺珍巧
嗨鮮蚊地

29300食一半
補返29650高位入既臭牛

肩神今次好叻，無比人震走

港股

又開始妹

我食左半，去瞓陣先，今日目標已到

開車啦

58195
係咪換股比率太高

上證 22幾點Up 你重係到妹D咩

仲有隻295牛未番到家鄉
69139@0.067

我隻60335 好彩未死~~都俾佢震到屎都標

如果而家追牛好無?

好唔爭氣
又回返咁

冇比人震走

爭氣啦港女

又係1k 收工，大家慢慢

幾時先上得番3萬1

你宜家中間位入閪
隨時妹番落去

QQ求你上下力啦,,,

好快姐，搵到個玩法就好易追返 加油

要求唔高 302 走得到追返少少就開心

29930入左30030走,食左8格

長渣?

幾時先唔洗做

仲係好壓市

垃圾388仲係紅燈

同路

我有只250.2既牛特登比人殺左

引熊

日日賺咁多 咪不得了

港女

仆你個街又倒車？

又去番3萬邊，入唔入牛好

走了， 垃圾

無支持位今日

引熊仔 唔好亂開熊

上證同美股都升咁多...港女

點啊
大陸都升20點
港股呢排做乜9
連大陸都跑輸

都唔知跌乜

係咪想殺埋297

上啦你老母

係咪特價牛
上證仲係20幾點

布神點睇

我放曬你又唔跟

又要扑暈自己

又穿三萬

食30格走晒

家陣分批小注入返 又可以食格仔

訓左覺啦

諗住profit坐半..
唔知跌咩喎依家

QQ

屌唔撚睇

上證美股都升 港女又唔跟

淡友逃生門

頭先反手入返熊已經又10格

食餐晏仔 今日收工

咁燥

好啦 我入d熊 陪你隻牛坐

邊度集合

係咁回，上證都無力

止賺牛已走

燈哥做咩買我對家
當你兄弟當我燈

joke

298集合？

無布神都係抖抖好